# 土壌水分センサ + WebAPI ハンズオン サンプルスケッチ #

MONOxITのハンズオンで使用のサンプルスケッチです。

## 使い方 ##

Arduino IDEのスケッチブックの保存場所にサンプルスケッチをコピーして使います。  
このbitbucketから、サンプルスケッチが含まれるZIP圧縮ファイルをダウンロードして、圧縮ファイル内のフォルダを、Arduino IDEのスケッチブックの保存場所にコピーします。

### コピーの手順 ###

* Webブラウザの画面を最大にする
* bitbucketのメニューから「ダウンロード」をクリック
* 「リポジトリをダウンロードする」をクリックしダウンロード
* ダウンロードフォルダに保存されたZIP圧縮ファイルを解凍（展開）し、「monoxit-」で始まる名前のついたフォルダを、スケッチブックの保存場所にコピー  
※スケッチブックの保存場所はArduino IDEのメニューから「ファイル」の「環境設定」で表示される画面で確認できます。  

### サンプルスケッチの開き方 ###

Arduino IDEのメニューの「ファイル」の「スケッチブック」の「monoxit-」で始まる場所からサンプルスケッチを開くことができます。
